警察講乜鳩

一個人因被侮辱而動武 點解唔係指責挑釁、侮辱既人
由細到大未聽過打人係正確 仲咁撚大聲支援 話加辱警罪又乜又柒 加埋呢條我地仲撚洗出街既